榮光飲食中心向理大暴動案被告提供齋飯被懲教追擊 DQ通知期僅3天恐面臨倒閉

臨近聖誕，懲教署出手DQ為荔枝角收押所還柙人士提供「私飯」的供應商，原因與飯商早前違規向理大暴動案還柙人士提供羅漢齋飯有關。被DQ的榮光飲食中心老闆蕭先生指，平安夜（24日）收到懲教署通知，將於下周一（28日）起取消其私人膳食供應商的資格。但通知期只得3日，做法苛刻，餐廳不單要「撲水」安排顧客退款，店內囤積大量專為私飯訂購的食材和外賣盒，損失慘重。

推

自己戇鳩怪邊個?

潮食閣之前話申請埋荔枝角同壁屋，最後點

任何正常商業活動都會俾港共打壓

都唔啱規則，咁你又會接單嘅？

己經供應咗私飯近20年，食齋唔食豬呢啲一向從寬處理

又係呢條五毛賤畜

在 2016 年旺角騷亂案被指參與暴動終被判無罪的林傲軒，被指於今年 2 月，與兩名中年婦女，偷運一盒羅漢齋飯入荔枝角收押所，予牽涉 16 年旺角騷亂及去年理大衝突的被告連潤發。三人被控違反《監獄條例》，今（19日）在西九龍裁判法院獲控方不提證供起訴，但需自簽一千元、守行為 15 個月。

三名被告分別為李友連（50 歲）、丘彩芳（64 歲）及林傲軒（25 歲）。李友連負責送外賣，被控一項將未獲授權的物品引進監獄罪，指她於今年 2 月 17 日在香港沒有根據《監獄條例》下訂立的規則授權、或獲香港懲教署署長授權下，將未經授權物品，即一盒羅漢齋飯引入荔枝角收押所。丘彩芳為食物中心負責人，被控一項協助將未獲授權物品引進監獄罪；林傲軒則被控一項促致未獲授權物品引進監獄罪。

案情指，林傲軒於今年 2 月 15 日，到荔枝角收押所探望連潤發，其間向連潤發表示「同你入咗飯，晏晝應該有齋食㗎啦！」對話被錄下，懲教職員向上級報告。兩日後，李友連送外賣到荔枝角收押所，涉案食物中心為懲教所指定餐廳，惟懲教職員檢查後發現，涉案羅漢齋飯不是餐單所列飯盒，並報警。李被拘捕，在錄影會面下他表示知道飯盒為羅漢齋，「過程中聽到懲教人員話唔啱唔可以拎入去，於是我貪方便送埋個飯入去，所以拎支箱頭筆刪咗白色字條上個『齋』字，希望以掩人耳目」。

警方經調查後發現林傲軒是有意下單，購賣涉案飯盒；丘彩芳亦知道該飯盒與餐單所列的菜色不符。警方於今年 8 月 14 日拘捕兩人，丘彩芳承認在案發前接受該訂單。

翻查資料，現年 29 歲的連潤發曾牽涉 2016 年旺角騷亂，及後被判囚 3 年，去年 7 月刑滿出獄，惟因涉及 11 月理大衝突而被控暴動罪，一直還押至今。

案件編號：WKCC2747/2020

屌你老母呀 賤種五毛

店內囤積大量專為私飯訂購的食材和外賣盒，損失慘重。

一齊買外賣幫手消化左佢

呢間私飯係收足上限天價定係合理價錢？

唔食得羅漢齋飯?

林傲軒 累街坊！

榮光飲食中心

網址:
地址: 長沙灣青山道通州西街1059號地下
電話: 27851300

呢條係公立醫院藍絲五毛嚟

因為唔ON LIST

一齊去叫齋飯食！

準備好同李私煙一齊灰飛煙滅？ 屍骨不全 正呀

成個香港都係俾共產黨搞衰晒

Tui

咁咪報復囉
香港人做左順民咁耐
如果好似古代咁
人人以眼還眼
煩少好多野

咩規矩嚟

聊記當新疆咁管

仲要係gay佬

你老母仲柒啦生撚左你

屌你最撚慘係佢地唔係比懲教特登捉
係有人戇鳩鳩探監爆響口話「有齋飯入」

其實成件事係點

探監真係要驗智商+考牌
之前又有幾單係探監時9up話要劫獄，結果被探嘅手足俾懲教狗擺入高度設防監倉

外賣食晒佢

你戇鳩上連登俾人屌又點睇？

柳記呀？

係囉
反抗嘅人俾機關槍打死哂
好似當年天安門咁

醫院好多呢d支那賤種架，著件工人衫，喺飯堂大大聲教博士教授醫生護士做人

無計， 班弱智未聽過言多必失依個道理
香港人最鐘意talk得既人， 結果個個講咗先唔會諗後果

只要你講支持香港人就會打壓你

原祖級五毛
賈雨村

blocked

換咗個飯就DQ，又唔係毒品（毒品可能反而冇事，最多畀狗拎咗）
反而狗犯法只要訓斥。

五毛中, 佢都係頂級

push

智力低就唔好去探啦, 好心

呢件五毛都算長命

經歷沙士同4波肺炎都唔死

會唔會賣飯

累街坊 快撚D死

都幾難得由高登年代藍到依家

根正苗紅

無計，比位政府入

一間飲食中心向大學提供野食有咩問題

我地買晒佢 咁又贏政府
最緊要贏

掃撚曬佢啲飯

要幫襯

幫推
懲教正仆街

唉，做實事真係寧願低調啲，仲要喺人地地頭畀位人入

你覺得咁講野好威？

咁就好啦
食住花生睇外國制裁香港

ON9架！
唔比人叫齋飯！

我都係GAY佬
但好多GAY，包括我，都絕非五毛！
我都屌9咗條ON9

成件事最慘就餐廳，夾係中間

玩岐視或者人身攻擊都唔係好嘅論證手法
雖然佢的確係經典五毛
點都好 推一下po先

屌你老母懲教連盒齋飯都要玩政治
真係忽鳩晒

其實佢講得啱喎

有d柒頭真心無腦

聖誕、新年可摸以去減D...

十八區訂飯盒

你比人屌老母怪邊個？

輸咁多錢
都怪你戇鳩

賈雨村你都唔識

同你入咗飯，晏晝應該有齋食㗎啦！

佢唔知會錄音?

林傲軒呢條柒頭皮

一單還一單
偷運羅漢齋飯已經簽咗保守行為罰錢
宜家仲要唔比佢繼續供應喎

柳記都係狗

點解要運齋飯入去
On list有啲咩

做私飯供應商肯定要簽果啲乜鬼要遵守監獄條例，家陣違反咗肯定會被除名

你係柳記？

搵第二個人再申請囉

可唔可以講多小小？ 例如啲咩規矩之類

柳記班仆街死全家

即係運齋飯嘅原因係入面嗰個唔食豬?
On list冇豬?

On list冇唔係豬?

屌 得嗰3日通知 啲家屬趕餐死

點幫手？

在 2016 年旺角騷亂案被指參與暴動終被判無罪的林傲軒，被指於今年 2 月，與兩名中年婦女，偷運一盒羅漢齋飯入荔枝角收押所，予牽涉 16 年旺角騷亂及去年理大衝突的被告連潤發。三人被控違反《監獄條例》，今（19日）在西九龍裁判法院獲控方不提證供起訴，但需自簽一千元、守行為 15 個月。

三名被告分別為李友連（50 歲）、丘彩芳（64 歲）及林傲軒（25 歲）。李友連負責送外賣，被控一項將未獲授權的物品引進監獄罪，指她於今年 2 月 17 日在香港沒有根據《監獄條例》下訂立的規則授權、或獲香港懲教署署長授權下，將未經授權物品，即一盒羅漢齋飯引入荔枝角收押所。丘彩芳為食物中心負責人，被控一項協助將未獲授權物品引進監獄罪；林傲軒則被控一項促致未獲授權物品引進監獄罪。

案情指，林傲軒於今年 2 月 15 日，到荔枝角收押所探望連潤發，其間向連潤發表示「同你入咗飯，晏晝應該有齋食㗎啦！」對話被錄下，懲教職員向上級報告。兩日後，李友連送外賣到荔枝角收押所，涉案食物中心為懲教所指定餐廳，惟懲教職員檢查後發現，涉案羅漢齋飯不是餐單所列飯盒，並報警。李被拘捕，在錄影會面下他表示知道飯盒為羅漢齋，「過程中聽到懲教人員話唔啱唔可以拎入去，於是我貪方便送埋個飯入去，所以拎支箱頭筆刪咗白色字條上個『齋』字，希望以掩人耳目」。

警方經調查後發現林傲軒是有意下單，購賣涉案飯盒；丘彩芳亦知道該飯盒與餐單所列的菜色不符。警方於今年 8 月 14 日拘捕兩人，丘彩芳承認在案發前接受該訂單。

翻查資料，現年 29 歲的連潤發曾牽涉 2016 年旺角騷亂，及後被判囚 3 年，去年 7 月刑滿出獄，惟因涉及 11 月理大衝突而被控暴動罪，一直還押至今。

成班人唔知發生咩事咁

林傲軒係探訪時講咗出嚟, 錄咗音

仲點樣可以從寬處理呀？

「從寬處理」意思係：柳記自己唔需孭鑊, 唔會自己上身, 唔會要寫REPORT, 以及唔會出事既前提下, 隻眼開, 隻眼閉！

星火 ： 榮光飲食中心星期日之後唔再有「私人膳食」服務俾荔枝角收押所 請手足親友盡快簽通知書

大家咁話啦KK
你咪同我講一樣既野

榮光呢間野係個度有成30年

講事實又比人屈毛 慘

Push

屌害撚死人

懲教狗

有個傲字嘅都係麻煩友

有請琴日開post 話公墓園只要賺錢駛落黃圈就ok
既LV 99史 巴入黎講番2句

屌 弱智

雖然係私飯, 但始終都係監獄, 所以唔係真係食乜都得咁free
餐室會定期做一份list畀懲教審批, 一般都唔會 reject
同茶記一樣, 日日都有4款唔同嘅 A,B,C,D 餐揀, 每日都可以唔同
重點係啲餐要預先審批, 唔可以無拿拿變咗羅漢齋飯,
要羅漢齋飯就要預先入 list 俾人揀, 而唔係偷龍轉鳳
老闆太好人, 只係想幫下人, 唔遵守規則一次就中伏

錄人音
正仆街

李傲然
敖卓軒

721 831 101 1111

pf

rh

要求國際制裁柳敎署！！！

其實老闆做咗咁多年無理由唔知規矩
同埋應該送到入去都會逐盒check完先送入去派？
就算盒羅漢齋飯真係過到骨入到去
都未必一定派正嗰盒俾發仔
真係諗唔明

陰公囉
你唔要個ac你賣畀你D同志都叫搵到人仔啦
咁浪費真係唔識做生意

所有公務員都係食屎狗 無例外

我明個rule
但我唔明白個動機係咩
好哋哋做乜要送唔on list嘅飯入去

你老母生你出嚟仲戇鳩喇

有紙mark唔會派錯
因為日日唔同, 有三間揀, 每間一餐又四款
搏柳記班友唔記得今日餐單
正常人都唔會記住一日三餐, 幾十款茶記飯
不過柳記原來有監聽... 已經準備好嗰日一送去就拉人
大家去探監真係咪 on9

Google map圖標

買一送一波台賤畜一隻
武肺成隊波中晒要用4隻腳跑？

對手足好啲
同挑戰香港監獄嘅設防
結果挑戰失敗... 證明低設防監獄已經好強

真係弱撚智
係咪靜d唔撚得 之前有個就係街大聲同朋友講之前自己掟火魔比便衣狗聽到

十級on9

豬西隊友累人

借位亂入今日香港每日都好荒謬

榮光

挑戰監獄呢個唔討論啦咁
挑戰但自爆咁on9

對手足好啲即係點 即係on list嗰啲係差過羅漢齋飯? 又唔係啲咩特別嘅食物

探監有監聽, 根本就係common sense啦！

仆街共匪

食飯都要管

開多間公司，再做囉

收到風 荔枝角收押所新大sir上任 先玩突擊DQ
果類私人膳食供應商 唔存在合約招標形式 懲教署可以單方面唔俾你送入去

原來係工廠食堂牌照
只可以做該工廈員工生意，送外賣該大廈

點解可以送外賣咁多年

正仆街

探訪室每一個位都貼住張通告，講明對話會被錄音

李傲然佢做左咩?

要做黃色生意都要去外國發展
唔好局限自己係香港

所以嗰條友咪ON9

做咗廿年諗都諗住唔會點理食咩飯，因為之前俾錢加餸都隻眼開隻眼閉，不成文合理推測由其送外賣嘅都唔知嗰個係咩人！

已成定局就處理眼前問題先
急需大量外賣師

制一排之後解禁再邀請你入世貿